求高智商遊戲推介

想問有冇game係好考用腦, 可以用智商屈人機
或者比人屈機

唔係單純系統好複雜好煩果種
唔要卡game
唔該大家

圍旗

Happy water

Happy Glass

minecraft

Happy glass小學雞到咁都高智商

但呢隻係單機game?

aoe

portal+steam workshop

呢類即時戰略更看重控兵的能力?

heart of iron4

智商低自然控兵差

想知你點分要求高智商同系統複雜

你仲要多人連線玩 一定少眾到仆街

電腦淨係諗到civ嗰啲策略game

board game大把

冇
高智商人唔打機

有隻game叫Atwar 唔洗控兵 真係純智商
完全係規劃遊戲

連登終極無人能解iq題

火紋系列，近日的"原罪2"

仲有講出軌食女的Catherine

系統複雜可能都係好要求思考能力, 但另一方面可能有game單純係個開發商設計得唔好先令到隻game好煩好難玩

手腦協調差

原罪2係指神諭：原罪2?

好多board game都好好玩

不過好難揾到人約出黎玩 好多人又冇耐性

踩地雷

我都想知